一命二運三風水，有冇諗過自己點解咁撚窮？

有冇諗過

因為冇錢

冇錢 蠢

大洗 唉

貧窮的日子可以

心中富有